大家準備好，中共將會全力去造市，營造香港無事嘅幻象

如題

香港個市只會升唔會跌
不過睇下造市可以keep到幾耐

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

咁就乘機賣左d匯豐啦
我睇佢托得幾耐

假如三峽大霸出事會典